新冠肺炎呢個名係咪歧視緊北海道個新冠町？

而Coronavirus係咪歧視緊Corona City？

corona啤酒

絕對係

反歧視